請聯手簽署 不DQ 黃之鋒 嘅選舉主任 馬周佩芬

蔡亮梗要制裁，但她以後變成政府嘅御用刀手。

但最重要制裁馬周佩芬

佢喺有足夠時間，沒有理據的情況下，不給予確認參選權，扮病逃避將來被制裁，令政府再搵刀手。

如果馬主任走得甩的話，以後政府亦只會重複同一招，再搵已被制裁的蔡亮做刀手。

一定要制裁埋不確認合法選舉提名的選舉主任！！！

係人都知係中共落order
不如你話制裁習近平啦